冤有頭債有主，我絕對唔會歧視南亞人

一樣米養百樣人

所有吹風種族歧視南亞人既我都會打成５毛
因為打手係南亞人就想裝修南亞人聚腳地

咁我想幫７２１、８３１、１０１報仇
係唔係要踩上你屋企裝修，因為你都係亞洲人
乜咁諗都得架咩？乜野年代呀？希特拉呀？

推呀屌好嬲

推呀推呀推

尖沙咀遊行，南亞人襲擊，吹風裝修南亞地方，大家諗下有咩關係

推呀你班撚樣

推

anger

push

推呀屌你

推，不要中計，南亞有好人

屌全世界不分種族都有好人壞人架啦

tui

咪係，咁721都有泰仔搞事，唔通又要屠殺泰國人咩

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

記得寫係ProBeijing Red Thugs 做！！！

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

全世界記得落

#PrayForJimmy

咁諗就岩，所以唔好吹風咩剷平人條村/搞清真寺

果D一係5毛
一係啪左藥痴撚線

幫推，南亞手足今次運動出左好多力，有目共睹

pish